覺唔覺吳靄儀呢個四眼妹真係好正

完勝咩楊文尉

直頭係女神

原來伯母戴眼鏡都幾正

返緊工
放工貼返相

樓主戴眼鏡個樣好咸濕

有無你咁肉酸

覺唔覺吳靄儀呢個四眼妹真係好正

我都諗緊 你地班友咁撚重口味

仲有第二個正咩?
係得呢個掂咋喎-_-"

ching sick ball

早就想填滿佢副鏡

有吾會？

牙滿食得好偏

耆齡王

Boa

咩事